====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Finie , la continuité fermée de sa paroi qui fût son caractère le plus marquant .
Entity Name (Type) :: Finie (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Finie (PER)
Total entitiy counts: 1

